"Meester," zei ze, met een lage stem, met haar ogen aandachtig en entreatingly vast met hem.
"Don't."
"Ik zal je een pols," herhaalde meneer Jaggers, met een onroerende vastberadenheid te tonen.
"Molly, laten zie je pols."
"Meester," zegt ze weer gesmeekt.
"Alsjeblieft!"
"Molly," zei Mr. Jaggers, kijken niet naar haar, maar halsstarrig aan de overzijde van de kamer, "laat ze zien dat zowel uw polsen.
Ze zien.
Kom!"
Hij nam zijn hand van hare en gedraaid dat pols op tafel komt.
